朝日電視台真係好仆街，今晚再loop狗狗o係太子站無差別打人，同埋慢鏡播有物體飛向春袋狗察隊

連日、デモが続く香港で新たな動きです。2日から新学期が始まった中学生や高校生が新学期の授業をボイコットして抗議の声を上げています。 香港で逃亡犯条例改正案への反発が発端となり、政府や警察に対する抗議デモが始まって約3カ月が経っても収束する気配がありません。地下鉄の車両内で警官隊が市民を警棒で殴って至近距離から催涙スプレーを吹き掛け、エスカレーターにいたデモ参加者に対しても警棒を振り上げました。香港ではこの週末も警察がデモの許可を出さないなか、多くの市民がデモを敢行しました。 香港国際空港には空港アクセスを妨害しようと多くの市民が集まりました。ここでもデモ隊と警官隊が衝突。空港周辺の交通が妨害されて空港には一時、多くの利用者が取り残される事態となりました。そして、2日も・・・。抗議集会の会場に集まった多くの中高生。さらに、大学生らによる授業のボイコットやストライキが呼び掛けられていて、事態が収まる見通しは立っていません。

In the subway car, a police officer hit a citizen with a baton and sprayed a tear spray from a close range, raising the baton to the demonstrators in the escalator.

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

同埋NHK真係親支，竟然無播狗狗打人英勇行為